新圍污水廠測試期間溢流 鄭若驊夫公司有份承建

你老味唔怪得個疫情咁勁

收齊料報美國

政府發炎人表示，律政司基於公眾利益考慮決定不就事件作出任何刑事檢控或民事索償，律政司司長本人並未有參與有關決定。

醫院D屎黎到無處理又排返落海

唔緊要啦 就算真係告得入 都係罰錢了事

呢家係講緊政府部門包庇佢
香港正式gameover同大陸接軌